（MK即時12:22)街坊怒屌克警 圍㕵警署

旺角警署（太子mtr）
有冇街坊支援

一班街坊由太子始創中心一路屌九班犬隻
屌到敗退返旺角警署
目前包圍中

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

利申我路過咋
大家千其唔好擾民啊

E家D街坊係警署門口向警察致敬
突然出防暴警察拉左位過緊馬路既巴打

好撚ON9
岩岩係旺角警署出防暴推D過緊馬路既市民
之後無預警一堆速龍衝出黎打人

好撚ON9 路過都比速龍追
乜撚野世界